［機會難得］德軍軍糧3號餐單開箱試食！

之前已經食過俄佬，英國軍糧，今次香港某鋪頭入左少量德國軍糧，拿拿聲放工之後仆去買黎試食！

今次買左2盒，1盒自己食1盒幫人買

德國野真係德國野，連野食都分得咁整齊

主餐
ready to eat turkey medallions
主要有火雞薯仔蘿蔔青豆
一開已經有好香既洋蔥同牛油味
鹹淡啱啱好，薯仔有咬口
唯一敗筆火雞比較鞋身
如果有碗飯喺度幾好呢
9.5/10
但我覺得呢個主食已經正過英軍同俄佬

臭名昭著的黑麥麵包
一如網上軟的同松而且有浸霉味
我就咁食咗一啖好難頂
0.1/10
惟一開左的牛肉香腸去搽黎食
終於叫正常

牛肉香腸同平時食既五餐肉差唔多
6/10

比較硬既克力架，但是嚼起來有少少甜味，而且聞起來亦香
桃同士多啤梨醬食落去還可以
6/10

開左2包德國水黎飲

朱古力
好香嘅可可味
食落去比較甜同濃味
6/10

好難頂嘅能量飲品
聞落藥水味
咁落好甜同有少少酸
1/10

茶同咖啡聽日再試

Ching, 軍迷

kfc雞皇飯白汁加強版？

一如網上軟的同松而且有浸霉味

同松即係點

一盒係全日糧食?

Yes

啲朱古力唔苦？

我覺得唔係全日係一餐
但以一餐黎講又太多

德國軍糧都唔差喎

唔開既話可以保存幾耐？

好食好撚多

軍人體力消耗大，可能只係一餐

俄仔軍糧食過一次
我覺得好難食

軍糧post 高質

個白汁雞係即開即食 ?

樓主係邊到買到?

有興趣想試食

主餐就咁睇都OK

兜白汁係平日都想食
德國黑包真係好難頂

比錢買難受

係，但我蒸黎熱食

香港MG戶外軍事用品店

幾錢盒

上面有人講左

能量飲品係比軍人大量體力消耗完飲
你直咁飲味道梗係怪

支持

有無諗住試下支那軍糧玩命？

支那個隻你當食糭

lm

青豆不了

尼條友專食啲幾十年既軍糧
最耐見到有美國獨立戰爭既餅
成百五年

夠唔夠飽?

食完個主食已經好飽

通常得煙仲食得
暫時見佢仲食得又入到口既軍糧係1942年既德國朱古力同西德壓縮牛肉

英國/ 美國軍糧好唔好食？

食媽咪麵好過

睇落好多下
係咪預軍人一餐食曬？

280蚊其實為乜

白箭

英國ok
美軍mre 食到想噁

試下囉

呢條友好顛，究竟佢有冇試過食到入廠

一開就壞個d佢冇放入口

比較想知係for軍人一日定一餐
如果行軍，成pack野跟身定放車

Lm!!

想問下，咁多位ching點解一開始會想食軍糧？

同問